Watch Dog 呢條 Trailer 算唔算屌晒啲港豬

Eventually they’d come for me
And there would be no one left to speak for me

搞示威者？唔關我事
搞記者？唔關我事
搞街頭藝術家？唔關我事
搞盲人？唔關我事

遲早有一日會到你自己
不過到時唔會再有人為你發聲

藍絲唔係咁睇

lm

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

有無剪片高手可以用佢條聲 剪返香港啲扔上youtube twitter make noise

要醒既人睇野清晰啲 進攻撤退時勢掌握到
要訓既人只不過係時間問題受番

港豬係心甘命抵 我尊重佢地